有無人法國熱狗無左lalaland主角根本唔識入波

垃圾1人球隊
淨係識得炒猁然後打飛機

你up 乜柒呀，屌你老母

等我以為輸緊波

有講錯？

摩daddy泊大巴
好難失波架啵